食放題成日聽到店員大叫23214

夠竟23214點解

21314

係 21314

人地係講21314

佢地同廚房嘅溝通黎

係213孖4

我第日啟動公程式嘅時候，我唔會再通知呢啲柒頭皮o架喇吓！

你好歡迎光臨21314444444!!!!!!

我通常大叫696969回應佢地
有禮貌大家又開心

2甩4~~

34~~~

丫生丫瀉

吔生蛇～

213214先啱囉

也生易肚瀉

動畫點解多數講 2啦西

好似解：屌你老母，又有客，仆街

你要回返佢66666666

SKR

生蛇蛇蛇蛇蛇

仆街又有客到要做野

識波

最抵死係食到一半開始會聽到
姨牲四

通常都回返佢8+26